做咗咁多年人都唔明

金拱門個精選早晨套餐就合翻做個豬劉強黎食

咁刺身丼飯係咪俾個客自己整壽司嚟食？

0 為重作

刺飯丼飯其實係搵咁多舊壽司合埋

壽司其實係丼飯切開俾你食

前題係嗰比較已經錯啦大佬！

唔通母子丼或四寶飯又要諗還原咩

學到嘢，多謝師兄

你二個唔死都冇撚用！一個一知半解，一個仲衰不求甚解！

，

怪不得叫兒登，因為連自己google 都懶！仲話學到嘢